其實呢家係咪愈來愈少人用頸帶？

自從出左peak design. 隻capture clip
好似有比較下覺得頸帶好clumsy
如果你大機仲辛苦
你咩係條頸都唔知會唔會整傷條頸
我相信大家出街影相點都帶個袋仔掛？
唔會好似pd slide d 廣告鬼佬直接出街掛？
如果咩左袋 又斜咩唔到 好似得正面咁咩
正面咩又下下頂住個肚皮唔舒服
其實會唔會capture 已經取代左頸帶既存在？

當然如果你係職業攝影師 幫人影婚紗果d
頸帶真係幾有用既

掛頸好撚唔舒服

絲打/紅巴係咪淨用手挽帶

我clutch, clip 同 slide 3樣都有

果時我都問過自己好似 slide 同clip function 有d overlap

基本上我依家係睇情況再決定用咩. 長途有孭袋就 clip 加 clutch, 無孭袋/短途/成日會拿出黎影就剩slide

因為用得clip, 成日拆黎拆去都幾煩. 拆左出黎唔係成日有野影渣住向手又好鬼倦

有時貪方便無野拿就直接用條slide落個pouch, 個clip 掛去pouch個袋用

我會斜揹
排頸成個大陸人咁 又唔舒服

呢你老母家咩 語癌

打左廿年 都係你第一個屌我

如果咩左袋 你仲斜揹到？

其實變相啫係slide 都失左用
我就係諗緊買唔買埋slide
但有種得物無失用既感覺

背囊都叫ok既

我都係試下capture + cuff 組合 如果用落辛苦
就試下買埋條slidelite

先上左slide 再揹背囊

第二個, 呢你老母

隨你喜歡啦 傻西

會唔會背後卡住
但如果mirrorless
用slide/slidelite 而唔用capture 好似好蠢咁
不過每個人都唔同
有人鍾意用頸帶
有人鍾意用扣

我用d7200 重重地用扣用lite 驚驚地，slide 夠長背後唔太卡

thanks for ur share
我應該買個pd cuff 算
有d clumsy 始終頸帶
見mobile01 班台仔都開始少用頸帶sosad

乜撚野叫呢家，未撚聽過

第三個, 呢你老母

而家 會好小小，呢我都接受到
唔掛頸冇安全感

呢你老母

跟機 呢你老母 點讀呀

正字係咪好丁哩啲？